神作嘅定義係咩？

神作嘅定義係咩？

經得起時間嘅考驗，歷史嘅見證，就算過咗10年20年都仍然有市埸，仍然有唔少人提論佢？
例如:龍珠，EVA…

定係作品裏面每一句對白能夠扣人心弦，令觀眾可以投入於處境之中，能夠影響到你嘅人生哲學？
例如:CLANNAD，鋼練…

又或者劇情能夠一反常態，將一般世俗所認知嘅一一推翻，令觀眾留下深刻嘅印象？
例如:小圓，來自新世界…

我到依家仍然諗唔明

由神所創作

55

由耶和華所作

理閪得佢咩

啱啱諗到一個

定係睇BD/DVD嘅銷售量，人氣，相關產品去決定一切？

耶和華等於耶蘇
耶蘇等於神之子
神之子不等於神

One piece 咪唔係

你可以咁諗
無論人氣，時間都係好高企同好耐

三位一體嘛

係，三位一體
但係耶蘇自稱神之子，都無自稱神

由自己定義
所以每個人都係神

神作=點兔

咁你心目中嘅神作係d咩？

聖哥傳
真.神作

聖經係神作

劇場版睇咗
好睇 但係得一個鐘

∵老豆老母阿哥細佬條仔條女只要用心人人都可以係食神
食神=神

∴人人都係神

人依照自己的模樣創造了神
每個人心目中都會有自己嘅神作

聖哥傳最多可以話記錄住神嘅on9事蹟
所以係神記錄

點樣唔係？
要銷量有銷量，影響力仲大過龍珠，歷久不衰，讀者數量又多，仲開埋科。
仲唔係神作？

聖經唔係神寫出嚟

神本身都係人

你又講得好似無錯，但係又邊到出咗問題咁…

我覺得毒齡、口味唔同,心目中「神作」定義會唔同
無話一定固定,拗黎無意思

因為今日重溫冰菓
睇到其中一集係到講緊何謂神作
所以開post問吓大家

與其問咩係神作，問咩唔係神作可能更容易導出答案

好似冰果入面咁,好多時啲人無接觸過套作品
所以話毒齡都有影響,但個世界太大要無止境咁補番
冷門野真係好既,講出黎又無人認同

刀劍神域係神作

咁k-on算唔算？
佢係我出嚟做嘢之後所接觸嘅一套動畫
佢能夠係我工作上遇到低潮嘅時候出現，佢每一句對白能夠比到溫暖比我
打個比喻就好似係漆黑之中抬頭所見到嘅明月一樣
能夠指引出我前方嘅道路，教我鼓起勇氣走落去

我敢講冰菓比起依家大部分嘅新番更為高質

其實對我黎講lovelive係神作
理由同你一樣
可以係套作品入面感受到希望同鼓舞

的確有唔少人咁認為
打機可以打到屌女，拯救世界
緊係唔少人都覺得係神作啦

School Days 點睇？

在心中

會有種遺憾
或
回味既價值

有一段時間我都好中意lovelive
但係自從粒拉牙出現咗之後…
我對lovelive好反感

聖經咪神作囉

問題其實就係眾所周知本野根本唔好睇！

其實我覺得都可以係
如果佢動畫個結局唔係整人渣誠死嘅話就另計

點解有兩個神父嘅

舊約其實幾好睇，睇吓班猶太人幾廢

而且聖經好多矛盾

睇完一次之後加過左n年後，你仲好記得內容情節既話，某程度上，呢套動畫已經係神作

請舉例

要時間佢迄立咗千幾年，要扣人心弦嘅大量金句自己揀，要一反常態萬個奇跡。

樓主要咩角度都中晒啦。

會唔會記憶力比平常人好咋

世界觀入面既邏輯冇bug
帶到意義出來
如綱煉

all knowing all powerful

駁唔到…

耶穌只不過係神的代言人
傳遞神的話

會有樣野融入現實或者一世都會有人記得既元素
例如條友暴走 爆seed
星爆氣流斬 影分身 寫輪眼 時光機 元氣彈等等等等

其實可唔可以唔好再圍繞住耶和華呀，耶蘇呀，聖經之類…
我唔想變咗討論聖經是否神作

但都要有其他嘢去襯托起佢先至可以將依d名詞發揚光大

你心目中嘅神作淨係得鋼煉？

我明wo
總有惡劣宅男
上星期睇點兔劇場版
見到黎睇既毒撚
搞到我都好反感
我唔想同呢班人企埋一齊

我今日去睇…
前排班友由開場吹水吹到散埸
我幾想屌柒佢地呀
好彩佢地人多，我自己一個
唔好比我見到佢地自己一個
唔好比我見到佢去廁所
如果唔係

唉
今日上堂休息果陣
隔黎件支那仔出去食煙
食完返黎成陣味
毒撚既我又唔敢屌佢一獲

其實點解要定義神作

最簡單，咩叫靚
呢d主觀野邊有得定義

差在每個人由咩角度去認識神作

即係話每一套作品都可以係神作？
視乎有無人去欣賞佢，認識佢？
再睇套作品究竟想表達d咩信息比觀眾？

與其話係睇套作品想表達咩，不如話係觀眾點理解監督寫嘅符號
寫到太深奧，可能有多野想表達，無人明都係無意義

利申返先，個人意見

其實好似EVA咁
我比較想䂕究竟佢想表達d咩出嚟比觀眾去理解

定係純粹超人打怪獸

EVA嗰種應該係偏向意識流，有咩表達出黎上網揾一堆，幾多係藍色窗簾就要自己判斷

但係比小朋友睇就純粹係超人打怪獸
人愈大，知識經驗愈多，睇嘅野就愈多

EVA嚟講，佢嘅人物定型得唔錯，我對佢提及過嘅箭豬效應印象好深刻

btw我依家先知咩係藍色窗簾
真係講得好啱

魯魯修

柒頭超人ex-aid本來都得,不過end得好弱智...外傳反而正常反d

結構簡單。情節合理。人設有魅力。借部份情節帶出可以深思嘅意義/價值觀。重要係睇幾多次都係咁精彩。

暫時只係得一套。叫slam dunk。
海賊王部份章節可以。但整體太長。

化腐朽為神奇點睇？

代表作海貓漫畫

俾個爛劇本你畫
有幾多個識救

op仲要大部分係回憶…
唔係話回憶唔好…希望可以適可而止

看山是山
看山不是山
看山還是山

睇我個名就知咩係神作啦

魯魯修
係臉形扣咗分

至於柒頭超人ex-aid…
未睇過拉打系列嘅嘢

魔法戰爭

每一句説話能夠扣人心弦，又教識我做人嘅處世之道
追求真嘢變咗真•無朋友

少至每一個分鏡每一句對白
都可以感受到制作組嘅心機同想表達嘅訊息量

無睇過

反而寒蟬好正 睇埋(解)之後知道佢地d嘢仲正

55
魔法戰爭世界第一

睇完套動漫，會一直諗翻啲內容，無mood去睇其他動漫

大文豪

京都出品
必屬佳品

四月
睇完sad左幾日 J都無心機打

寒蟬係幾好
但海貓 隻game

有陣時有好多套作品有足夠嘅空間比觀眾去腦補真係唔差

又就嚟到四月

一講起bd就諗起名作之壁

無玩過
淨係評價已經令我卻步

依家有好多動畫都係咁
出埋d速食賣肉無腦開後宮
反而銷量好高

想知海貓漫畫點好法
因為我覺得海貓game已經好好

海貓睇評價無用，個劇本咁玩法，預左評價差/兩極
就算唔提終章，前面好幾章都相當精彩，要燃有燃，要泣有泣
最悶既第六章，個尾都好好J

有巴打問你海貓漫畫係唔係好過game？

sor，做唔到比較
推到比佢見到

冇人負皮=神作

三位一體

夠喇
唔好再講耶蘇喇

我知，少女與戰車嘛
嗯，我知

出題篇我覺得game 係高質ge
節奏同氣氛都做到晒出來

好難做到喎

其實只要發自讀者or觀眾自己嘅真心去鍾意嘅作品就係神作 好簡單 需要你咁麻煩去定義咩？比你呢啲咁大眾化眼光去評價作品 咪影響人去獨立思考好壞 往往好多人聽你鳩噏咩係神咩唔係神 都潛移默化去接受講法

拎得出黎講 搏人認同就已經fail左

想搏人認同=圍爐=on9

我覺得咁 睇套作品其間 會覺得啲角色好似自己朋友咁 會睇得好肉緊 或者會 會心微笑
有時仲會花時間去了解啲劇情未必詳細講嘅野
當佢完左嘅時候會有種空虛嘅失落感 好似冇左啲野咁
我覺得咁樣就已經係神作 而Relife係我心目中其中一套

Relife下個禮拜漫畫就完...宜家已經覺得好唔捨得

仲有銀魂 同火鳳燎原

relife真係…
好彩佢兩個睇落都算有好結局，唔係sad end

咁又唔係嘅
有陣時想推薦一d作品比其他人睇

但係又唔知點樣可以我心目中嘅神作去定形

我覺得要劇情一流先算係
小圓、命運石之門、巨人，仲有加速都差唔多係神作

巨人有d咩劇情令到你覺得佢係神作？
可唔可以透露吓

神作分2種

1,係公認神作, 可以引發大型社會現象

2,係個人神作,對個人有好大衝擊,影響到一個人思想

BTW EVA真係好撚正

照你咁講lovelive算唔算第一類
佢能夠引起團體偶像嘅熱潮(？)

但係我都唔明
明明呃錢大師又出先過佢，歌又多過佢
點解好似由lovelive帶起個熱潮咁

個監督寧願整哥斯拉都唔出最後一集

推w ooo ex-aid

吸引人心,人的興趣
回味無窮
神劇情( 唔應死的人死咗囉個啲)=神作囉

一定要有神既親筆簽名

無睇過LOVELIVE同呃錢大師,我評論唔到

我個人覺得銷量係神作的一個指標
但銷量好高唔一定係神作
我睇過銷量好高的one piece,但唔太啱我
所以高人氣的作品未必個個人覺得係神作,所以我先講神作分2類,否則口同鼻拗,無意思

另外,補充返第1類
我覺得eva係神作
因為eva改變左人對御宅族的負面形象
好少動畫可以做到對社會有影響,而唔係只對動漫界有影響

咁我又覺得唔一定要BBQ先至係神作嘅

反而夾硬整死一個角色會有反效果

亂入
我都睇好巨人上神作
我鐘意佢講人性的部分

eg: 點解越有能力的人越想去城內生活

d人話311出現,令佢想整哥斯拉....但我搵唔到source

佢呢家話整eva最後一集la

連登定義
多人睇=垃圾
少人睇而佢有睇=神作

自己中意就係神作
不在乎別人眼光

eva 只係睇打鬥都正
d人過分解讀eva太多,eg宗教符號個d

eva重心係講人的心同人與人之間的關係

eva唔好的地方就係好多野都未解.....eg:零號機的靈瑰係邊個
不過eva你get到佢中心思想就得,唔洗每個細節都要有答案
每個人心中都有自己的解讀,屬於自己的eva

哥斯拉都幾正

睇過既人會一世記得
再睇翻同類型既會無咩感覺
見有後生踩佢棒remake或類似既新
一定化身老屎忽出來護航

動畫問題
首先人設上a1輸sunrise 成條街
其次節奏上im@s動畫太慢熱
LL12集第三集就跌一下
Im@s起碼去到一半先有衝突
im@s千早回同春香回係好睇但去到尾先有

就算係同一個題材
唔同嘅畫風，唔同嘅監督，唔同嘅聲優都會有唔同嘅效果

只不過有唔少人想自認清泉

如果巨人無咗變身依個設定
我覺得會好睇d

今年既封神，俾人有彈無讚

我個人覺得係以下5點

1. 故事既節奏同張力控制得宜，每集都驅動你去追下集

2. 故事既邏輯合理完整，不會出現前文後理有錯誤既情況

3. 角色刻劃得宜，除主角外配角亦有能令觀眾留下印象影響故事走向的表現

4. 世界觀清晰完善，不會令觀眾覺得故事是臨急作稿

心目中既神作係鋼鋉，棋魂，魯魯修s1（s2微爛），小圓，星夢馬戲團，地球防衛少年，死亡筆記（L死前），在地獄邊緣吶喊，吞噬人間，聖石小子RAVE，大劍，死囚樂園

巨人其實人性刻劃係做得好，但我略嫌對巨人起源突然間講到以神魔，魔法作解釋有點不合理。

情願佢講係人為生物實驗做出黎好過

上面有幾套抄低咗
放假睇

大劍，聖石小子同死囚樂園，建議睇漫畫唔好睇動畫，動畫急住end好似變左兩個故事咁

變身呢度作者的訪問被問

佢構思巨人個故事就好想加入變身的元素
因為佢係一個格鬥迷,佢好想見到巨大物的打鬥
巨人投稿個份稿己經有變身的暗示

漫畫連載初期好紅,諫山都有諗係咪真係要加變身
係個BLOG問: 我係咪要畫迎合大眾的漫畫?
之後有人在佢個BLOG講: 如果套漫畫係為左迎合大眾而畫,我就唔會睇
諫山之後都係加變身的元素
之後評論兩極,變身呢期失去左一班讀者

變身呢個設定我覺得百貨應百客
但睇到後期,就知巨人唔係壓倒性的....

解釋唔到，直接上作品
鋼煉
男兒當入樽
踢出我天地

有一個共通點：
唔撚拖到有生之年

我直接用例子答你：黑子的籃球、國王遊戲

真係睇一次鋼練就知咩叫神作

樓主講嘅除左垃圾來自新世界之外
都算佳作至神作

國王遊戲？
一睇完個結局小説都比我廢紙回收

來自新世界其實幾好睇
畫風另計…

鋼鍊嚟講最鍾意依段

「私は、完全な存在になりたかった…この世の全てを知りたかった！」
「欲して何が悪い！？望んで何が悪い！？願い求めて何が悪い！？」

HxH

篇章唔長，係個作者閪

黑子就算吧啦

動畫既話, 就著眼響分鏡、幀數、畫工、流暢度、劇情、音樂配搭、性格變化等等
不論動、漫畫, 劇情亦要言之有物, 有相當思考既空間
而我心目中既神作係以下幾部

阿基拉
銃夢
Macross Plus
攻殼機動隊
星際牛仔
Psycho Pass
少女革命
鋼煉

「神作」呢個term成陣毒氣

sor囉

係一個引發討論ge偽命題

正如評分一樣on9，評果個你問佢 100 同 0分係咩，佢地應該都答唔出

好兩睇如果係大眾嘅話就一定係睇BD、周邊銷量，如果係個人就睇下有冇愛
其實好簡單
K-on

你對神作既定義都好濫wo

我就係比較想知有咩地方可以令佢有咁高分

話到明討論區嘛

其實我都係想r神作

其實引申另一個問題，一討論就一定有正反兩方，然後就有一堆智者話唔好嘈呀之類，有時我都問下討論區唔討論咁講乜，唔通真係剩講條女好J，我睇到硬哂，條女我嘅之類垃圾留言咩 ，有時我好認真咁問佢地諗乜就話我引戰

戲劇都係講衝突架咋
Positive conflict 好多時都係決定性ge twist

又唔係話神之視角唔成故事 難D咁囉
始終求共嗚呢家野講電波

神作係個人
你覺得係神作就神作
唔需要理人點講

好似隔離post咁…
我覺得神作，佢話垃圾

就攞kon嚟做例子
有人話佢廢萌，無聊

雖然kon係日常，但係女主由一開始無一個目標，百無聊賴，之後誤打誤撞之下入咗輕音部，搵到自己真正嘅興趣，就算有比自己更有天分嘅人係到，只要不斷去嘗試，不斷去努力，雖然未達到理想嘅境界，但係個過程就唔開心咩？
我就覺得幾勵志
可能你話佢成日飲茶，無練習
我就話睇片有必要咁緊張？現實生活仲唔夠咩

就算人地幾咁推薦套作品
你就話唔識欣賞，理解唔到
唔係你理解唔到，而係你唔去理解

我都係9up吓

就正如Clannad, 所謂寫作CL 讀作人生, 入面每一個故事我都認為寫得完整又有共鳴, 我自己有好多位每一次睇都一定睇到眼濕濕

但曾經推薦過比啲朋友, 都覺得依類題材好悶, 結果一季都睇唔晒就棄咗, 連CLAS都冇機會去感受一下

所以話每一個人經歷同價值觀都唔同, 對於邊一啲動畫對你印象最深刻, 衝擊最大只有自己先知

套番唔適合自己唔緊要, 總有人鍾意劇情向, 又有人鍾意日常向, 但踩低人哋抬高自己, 唔見得高貴得去邊

動畫評價本身就係主觀向, 好睇個人感受, 冇必要為神作一刀切咁作一個絕對定義, 只要套作品係你心入面留下一個重要位置, 佢咪就係你嘅神作

我一直以為clannad係解家族

唔係指個字嘅意思, 只係指佢係一套講出以人生為主題, 為人帶嚟感動嘅動畫, 盡訴親情 友情 愛情

友情就…
我反而覺得佢個金毛fd好慘

同隔離對比 依邊好似和平好多

我覺得係無話踩邊套作品

與其話人垃圾，不如睇吓其他人嘅神作

依類討論真係有營養得多, 可以睇下其他人對神作嘅理解, 睇下大家用咩角度去欣賞自己鍾意嘅番, 真係叫討論

我自己成日見到有啲新宅睇完一套質素差既野好鍾意就係咁話神作,真係好反感

京紫神作 不服勿辯

你係唔係想講魔法xx

呢套我都理解

見過人啲咩終結廁天使都話神作,真係hahahaha

魔法戰爭呢啲搞下笑姐我都成日講

作畫嚟講真係

動畫未出完，唔好咁快作定論

u要學會理解點解人地會欣賞呢套嘢
而不是踩低人地套嘢

我見好多人講到又接應咩小説呀，又首尾相應呀
搞到我都以為自己走寶，明明自己睇又唔多覺

係咪有得嘈交?

我半年前睇緊 不過到依家一半都未睇完

呢句好啱隔離個咩咩垃圾post

真, 好多人根本為踩而踩咁

隔離post先係

最撚基本：
令人可以返睇幾次
魂環、彌留之國的愛麗絲、罪與罰，呢三本我起碼返睇左三次
講OP個d真係on99, 會返睇一次都有病啦

根本隔離樓主本身都有心引戰

op 嗰d回憶真係

緊係啦，見到自己嘅「神作」比人話垃圾

毒撚真係好撚恐佈

我一開始以為罪與罰係講緊俄佬作嗰個

原來有漫畫

btw 當人類沒有信仰，什麼事情都幹得出來。在《罪與罰》裏面，沒有任何人有罪，但罰卻加諸在每個人身上。

係
又惡又毒

待奉台嘅大佬

待奉部全部都係戇鳩仔黎唔洗理

屌你牙

尤其嗰個叫美波嘅人

唔好引d元老級嘅入嚟

一陣個上進養xx入咗嚟就仆街了

呢樣真

呢個唔係待奉狗黎
真青山走犯

係小欖
我先青山

樓主比既3個定義我認同第2個
但係觸唔觸動人心就係睇自己
所以先有人人有唔同既神作
仲有 侍奉部唔好騎劫人地個post

咁你認為嘅神作有d咩

btw全盛時期嘅待奉台有幾多分身人馬

漫畫係改俄佬，小說好睇，漫畫更好睇

睇吓先

罪與罰係落合尚之個套定手塚個套
手塚個套未睇過,落合個套覺得好好睇

落合尚之
最可惜係無漢化組做埋個結局, 只可以上網自己揾英文版睇

比盡咪30個
冇個打得

個人覺得係無論幾時都咁好睇or好玩

我見手塚個套跟返個設定係俄國

落合尚之個套有幾多卷

又話侍奉部大佬哈士奇有170個分身嘅

講d心頭好嚟聽吓

一個人撐起動物台

me心頭好
攻殼系列,特別is押井守版
四疊半神話大系
今敏啲動畫電影

我都唔係待奉台

乜上進養xx都係待命部既咩?

畫靚、劇情好、設定嚴謹，最好可以帶出一啲道理

鋼煉

回錯post

不過待奉台個上條xx同我有仇就係真既

你仆街啦

J返小櫻報牛

無奶油，明明入過去待奉台記住哂d人名

神隱寶寶呢個你一定識啦

好彩隔離post個樓主都中意鋼鍊

當然
不過最出名嘅一定係神父

始作俑者嚟喎

好睇就鋼鍊 啲價值觀同劇情真心覺得好
依加19歲仔我啊叔仲攞等價交換串我
Game就未有發掘到神作
有啲幾得意但未到神作嘅level

當年仲同佢食過飯

?????????

入面太多垃圾想迫死Emilia
神父係其中一個支持小妹既人

攻殼一直都想睇
但係有d太耐無seed

冇多餘情節，冇悶位而且冇離題，一路跟主線行：
鋼鍊
前期看似多餘嘅資訊，去到後期拼砌出令讀者估計唔到嘅極關鍵而又唔牽強嘅情節：
巨人

人被殺就會死呀

樓主第1點

應該係神作自然會經得起時間考驗
而唔係
經得起時間考驗係神作

我發覺鋼鍊真係好多人中意

劇情嘅進度，背景音樂，故事內容，至理名言
真係一流

佢係咩黎

一定有,線上link都大把

巨人淨係睇過動畫
前期都唔算有多餘嘅資訊嘅

你都係想講百變小櫻啫

整壽衣嘅人？

上進養

ebb無
花園又無進度

遲吓再搵吓

55

魔法戰爭世界第一

bilibili好似有

我記得之前係mega單

淘寶可能有百度link

伊莉啦

咁係唔係要比錢買

一兩蚊姐
你搵既時間都唔只一兩蚊

我成套死神都係係淘寶down 比左兩蚊
又係真mkv 屌我用淘寶都係咁話

未上花園之前係上伊莉
至從我電腦這甜伊莉個網址有毒，嚇撚到我

mkv一陣得720

早期既死神動畫制作未有高清
有avi已經好好
去到百幾二百集先有高清
就算720都冇所謂啦
我搵左好耐都冇seed

當時搵銀魂同gto都係
down撚咗我半年

一個迅雷扯佢落黎

迅雷
前排先down唔到新番，嬲撚到我用返慧星
同埋迅雷個加速無咩用

迅雷救幾年前啲死種算
新番一定唔會用佢

想深一層如果神作係有定義的話
我照住公式做係咪都可以寫到神作
唔理你地認唔認同小圓都係我心中的神作
但劇情差唔多的鎧武卻比唔到我好神的感覺
我覺得好大原因係鎧武比唔到驚喜我

如果真係嘅話，當第一套神作出現之後就會有第二套嚟抄襲佢，佢只會係仿製品

更何況，如果係計銷量呢
名作之壁

我認為既神作
頭三係Clannad EF 寒蟬
其實有明顯共通點
就係著重愛既表達 友情愛情親情
可能因為E幾套野影響左我表達愛既方式 對愛呢樣野既價值觀
純粹鳩up

EF

clannad真係
佢用咗一季嘅集數去做鋪排，比觀眾去投入
之後係as到爆出嚟
睇咗3次，流咗n次馬尿，10年前嘅作品都仲咁高質

第一次睇寒蟬睇到我驚
咁多個最正係對孖妹
依家都硬係覺得喉嚨好痕

當我識一個人同佢又熟而我知佢睇開唔少動畫既我都會推介EF比佢睇
如果你未睇都可以睇

我覺得銷量反映唔到劇本質素
消費者買唔買一樣好多時候都係睇抵唔抵買
好多時都係會睇BD送咩特典
再講IS
其實佢小說唔賣得
但動畫畫面同戰鬥流暢度真係曬同期

ef真係未睇過

一直都想睇，但係一直都有「意外」

我敢保證動物台冇多過20個人睇過呢套動畫

其實好耐之前已經知道佢個名

終於睇哂，79話之後無翻譯要睇生肉
第一次睇依類型嘅漫畫，真係好好睇 犯案時嘅心理描述同犯案後嘅壓力真係寫得好

罪與罰個男主同人間失格個男主有d似
都係有妄想症，都係人渣一個

首藤其實係一個好人
為咗令男主成長，大費周章搞咁多嘢

其實我都係想問，仲有d咩推介

睇完之後諗起一句説話

殺係好簡單，問題係在於殺人之後

迅雷狗

有必要定義咩
就算係公認神作一樣有人唔like
就好似公認嘅索女一樣有人覺得醜
本來每個人鍾意睇嘅野都唔同
大把四天王都有人話神作啦 fuck
曾經有個話魔法戰爭好正嘅人話天元好垃圾 我真係想打鳩佢呀 但我冇咁做
佢睇完開心 覺得支箭穿到佢心咪得

其實係老作

人人都睇過
仲要有讚無彈
每次講起都有共鳴

除咗迅雷同彗星之外仲有d咩好推介

QQ旋風

當初話鎧武係神作因為鎧武之前都好耐未有d好睇既劇情故事向既拉打, 加上有虛淵加乘
W好睇但始終係單元劇只係中間滲d主線咁解
到之後有drive甚至exaid都係好好睇既劇情向拉打, 鎧武而家都應該好少人捧係神作了

小圓直情係改寫左魔法少女呢個職業既命運
而家魔法少女既作品大多數變左虐女向, 魔法少女育成計畫呢套狗血到

天王番真係唔識欣賞

真心唔明點解越做越有，BD銷量永遠有一定嘅數量係到

真係諗唔明…

我開始懷念 愛與和平與正義 嘅正常向魔法少女動畫了 下季又有一套虐女向

會唔會搞到我部電腦打風㗎

巴打可以睇百變小櫻

btw，發覺依家嘅動畫偏向黑暗嘅提作，例如上面講嘅魔法少女 仲有一係不停死人

百變小櫻遲d會唔會追上潮流變埋新世代既魔法少女
整到知世斷手斷腳

今季有睇小櫻, 但好似睇多咗啲黑暗向魔法少女返唔到轉頭, 有陰影

當時睇小圓都係到諗…
唔撚係呀

我覺得劇情版叛逆的物語 真係神作 好精彩

真係有d超展開

之前有人話藍毛毛有記憶係一條伏線
唔知會唔會又有新劇場版呢

仲記得之前仲睇過條fake trailer 話係新劇場 我仲信咗

上年定再上年出咗concept movie
不過唔知幾時出

所以認真你便輸了

天王番劇情套路簡單 伏極有限

我可以拯救你

唔係嘅
又唔可以單憑自己唔鐘意就踩嘅
但事實係好多人都好鐘意睇，應該一定有佢嘅可取之處嘅(我估)

雖然我睇過都唔知叫唔叫好睇

吉祥物

你認真？

見到焰殺盡QB留返一隻係到 真係大快人心

不過小圓嚟接返焰嗰到就真係神展開

on9
idol人氣有一段時間真空左係因為2010隻game出得柒搞到好多人棄坑，之後粒粒先有位入
講動畫idol全2d作畫都屌打你無印省錢3d

但唔知點解可以係咁動畫化
最近唔知咩百鍊嘅霸王咩聖約咩少女又動畫化
一睇張圖就知又係天王番…

灰姑娘

因為不論過去，現在，未來所有嘅魔女都要拯救

LL成功係咪在於佢2.5次元偶像計劃嘅成功

BTW M590A 你係咪有玩少前

刀劍

少女前線？我都有

不過半放棄狀態

我覺得似假膠多d
水人去睇，比伏人踩

你都有

暫時係我最主力玩嘅

印象中sao 好似得其中一篇係比較多人讚, 其他好似都唔係話好突出

.hack好睇過佢

咪係 近排堆異世界番先難頂 差唔多季季都有

如果硬係要講嘅話
第一隻game嘅話都接受得到嘅，其他就…
sorry

多人認同 經典劇情
成世都唔會忘記

正常人做唔到，最接近神既人

異世界都有高質嘅存在
例如為美好世界獻上祝福

得得唔勁
整嚟整去都整唔到機槍

依套就真係會成為經典

我自己就因為RE:0 吸引到我去睇小說劇情, 唔係話佢動畫做得神, 而係覺得劇情幾豐富吸引到我

巴打有咩作品推介吓

konosuba係我第一套動畫咁崩都買BD嘅作品

諗住佢BD有所改變啦，點知
屌

我覺得好睇過re zero好多倍

仲有一樣 將已有概念 可能係呀媽係女人咁
但仍然做到創新 依舊扣人心弦
e.g. gattaca
ai.
Frequency
六弄咖啡館 (呢個有d勉強)
紅潮風暴

me養生收遠征
少前睇個勢應該唔洗一年半載就有動畫
記得之前又留出左d消息

龍珠gt

咁問心ll係唔差既，大家做生意個方針都唔同，cg玩大包圍，ll就聲優角色掛勾
但我對同時推idol同ll都冇咩抵觸
反而band dream個位置有d尷尬

gattaca有d興趣
放假睇

btw，你身處於動物台

band dream
唔知係唔係多咗偶像嘅動畫，我覺得wake up girls好睇過佢(唔計作畫)

睇完動畫我到依家都滿腦小星星

一開始真係好睇過依家死唔斷氣

點解咁講

嗰時連續幾集香澄都瘋狂唱小星星

Gt 結局世界級
個故事模式係龍珠+龍珠z

佢地接受唔到超4 但接受到依家龍珠超

all in qBittorrent

タチアガレ認真幾好聽

用吓先

thx bro

all in utorrent

屌你
前排先睇post話佢有問題

[又到轉會時間] uTorrent軟體漏洞可使惡意網站取得電腦控制權、竊取資料

LIHKG++ @ Windows 10

咩問題

唔撚係呀

同一水平既有魂環同彌留之國的愛麗絲
不過唔同題材
同一類型既有君之匕首
不過無咁好睇

BTW我覺得成本書除左家姐之外係無好人
個個都唔正常

用咗幾耐

剩係上次miner單野已經可以blacklist得啦

聽完husky講 都係轉會了

比男主一刀劈頭嘅做援交個條女都可以叫做正常嘅
我能夠理解佢嘅想法，因為我讀書嘅時候都係咁
依家？WFC

唔同地方既人喜愛既作品都唔同 神作都會因此唔同啦
不過點都要有共嗚 代入感 感動類似呢幾樣嫁啦
某程度上好似手機俠on9是但到咁痴線都好神

husky依加用咩

個女仔係被逼癲
但好難算得上正常

無睇過異世界手機
有咩咁是但？又係作畫？

btw，咁你認為你喜愛嘅作品有咩？

佢係為咗所謂嘅「朋友」先出嚟做援交
如果條援交妹個老母無亂入嘅話，條援交妹就唔使死

去軟件台行一轉就知

佢係幾陰公...
不過佢唔死, 個故就唔成立

不過諗真d，如果佢老母去亂入
我諗佢係唔係都要死
因為男主講過，話條女係侮辱緊佢偉大而崇高嘅計劃，成人嘅儀式

就算佢當時唔死，條女都會認為係男主為佢殺人，之後煩鳩男主，最後都係要死(我估)

劇情 所有敵人可以用滑倒黎打敗佢地 一落地就仆街 又起唔到身 你話係咪痴線

幾個月

我仲以為你想fake我